# Despliegue Laravel #

copiar .env.example a .env y configurar con parametro locales (solo necesario DB)

Comandos necesarios posteriormente
```
composer install
php artisan migrate:fresh --seed
```

`La base de datos se dejo persistente en las pruebas`
